求助iPhone 6s

求助ching們 我個screen完全熄唔到 一直長著 我已經reset左個system都唔得